出街食飯攞杯水洗餐具係咪香港特色？

大陸都唔會咁，香港去外國餐廳會唔會都洗餐具？

應該係

我諗去啲高級小小嘅餐廳都唔會拎水洗杯